﻿ Đà_Nẵng : trong tháng năm bàn_giao mặt_bằng cho năm dự_án thuộc khu du_lịch Sơn_Trà
Sáng 5-5 , Chủ_tịch UBND_TP Đà_Nẵng_Huỳnh_Năm đã chỉ_đạo các ngành chức_năng ngay trong tháng năm này phải giao toàn_bộ mặt_bằng cho các chủ đầu_tư . Theo đó , đến ngày 15-5 phải hoàn_thành việc giao đất để tiến_hành khởi_công dự_án KDL Tiên_Sa .
Với dự_án KDL Bãi_Nam - Bãi_Con của Công_ty_cổ_phần Sơn_Trà có diện_tích 14,250 ha , UBND_TP quyết_định thu_hồi đất của Công_ty TNHH Đông_Hải để bàn_giao ngay trong ngày 6-5 . Dự_án KDL Bãi_Bụt của Công_ty Hải_Duy có diện_tích 20ha , từ nay đến ngày 19-5 , Sở Tài chính và Công_ty Quản_lý và khai_thác nhà_đất phải giải_quyết dứt_điểm việc áp_giá đền_bù phù_hợp cho ba hộ có công_trình xây_dựng để trình UBND_TP phê_duyệt .
Với dự_án KDL Bãi_Trẹm sẽ có quyết_định giao đất và thực_hiện đền_bù ngay . Riêng với dự_án KDL của Tổng_công_ty Du_lịch Sài_Gòn ( Saigontourist ) thuê 4ha đất tại Bãi_Trẹm sẽ được phê_duyệt mặt_bằng để đến cuối tháng năm sẽ chính_thức bàn_giao .
K.EM
